\documentclass[11pt]{article}
%%%%% START: REQUIRED PACKAGES %%%%% 
% Исправленные настройки для русского языка
\usepackage[T1, T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{lmodern} % Вместо cm-super
%%%%% END: REQUIRED PACKAGES %%%%% 

% Исправленные настройки hyperref
\usepackage[unicode, pdftex, hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
    pdftitle={Резюме Артема Коробова},
    pdfauthor={Артем Коробов}
}

% ОБЯЗАТЕЛЬНО - Настройки страницы
\usepackage[a4paper, top=15mm, bottom=15mm, left=20mm, right=20mm]{geometry}
% ОБЯЗАТЕЛЬНО - Настройка шрифтов без засечек
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
% ОБЯЗАТЕЛЬНО - Убираем лишнее
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{5pt}
\pagestyle{empty}
% ОБЯЗАТЕЛЬНО - Простое оформление разделов
%%%%% START: SECTION MACRO %%%%%
\newcommand{\sectionheader}[1]{%
    \vspace{8pt}%
    \noindent\textbf{\large #1} \\
    \vspace{-8pt}%
    \rule{\textwidth}{0.5pt}%
    \vspace{6pt}%
}
%%%%% END: SECTION MACRO %%%%%

\begin{document}
% ---------- ЗАГОЛОВОК ----------
\begin{center}
    \LARGE \textbf{Артем Коробов} \\
    \large Python-разработчик \\[5pt]
\end{center}
% Контактная информация
\begin{center}
    \begin{tabular}{c}
        \href{mailto:artyom.korobov@list.ru}{artyom.korobov@list.ru} \\
        +7 (920) 531-10-85 \\
        Москва \\
    \end{tabular}
\end{center}
% ---------- ОБРАЗОВАНИЕ ----------
\sectionheader{ОБРАЗОВАНИЕ}
\textbf{Государственный университет управления, Москва} \hfill \textit{2026} \\
ИИС, Бизнес-информатика \\
% ---------- ТЕХНИЧЕСКИЕ НАВЫКИ ----------
\sectionheader{НАВЫКИ}
\begin{tabular}{@{}p{0.2\textwidth} p{0.75\textwidth}@{}}
    Языки: & Python, Go, Shell, SQL \\
    Фреймворки: & FastAPI, Django, DRF, Flask, aiohttp, aiogram \\
    Базы данных: & PostgreSQL, OracleDB, Clickhouse, Redis, MySQL \\
    Брокеры сообщений: & Kafka, RabbitMQ, Celery \\
    Тестирование: & Pytest, Unittest, Siege \\
    DevOps: & Docker, Kubernetes, Airflow, Nginx, Linux \\
    ML/LLM/BigData: & Whisper, LLM, PyTorch, pandas \\
    Другое: & Git, REST API, SFTP, Cryptography, ORM, Agile, Selenium, BS4, Асинхронное программирование \\
\end{tabular}
% ---------- ОПЫТ РАБОТЫ ----------
\sectionheader{ОПЫТ РАБОТЫ}
\textbf{Банк ВТБ (ПАО), Python-разработчик} \hfill \textit{Июнь 2024 — Настоящее время} \\
\textit{Проект: Распределённая система агентов передачи данных}
\begin{itemize}
    \vspace{-6pt}\item Разработал микросервисы на Python с использованием asyncio, криптографии (SHA256, ключи подписи), Kafka, Redis для надёжной доставки и обработки файлов.
    \item Реализовал передачу файлов через SFTP/API, построение маршрутов агентов и обработку логики через брокеры сообщений, обеспечив защищенные каналы и мониторинг потока.
    \item Перевел обработку Shell-скриптов в асинхронные Python-сценарии, повысив эффективность.
    \item Интегрировал тестирование (Pytest, Unittest) и обеспечил покрытие ключевых точек системы.
    \item Разработал вспомогательные библиотеки для работы с Cryptography, API, SFTP, Clickhouse и Kafka.
    \item Участвовал в проекте на Go (задачи на ранней стадии), расширяя свой технологический кругозор.
    \item \textbf{Результат:} Повышена скорость обработки потоков файлов, внедрена гибкая архитектура агентов, расширена поддержка протоколов и форматов.
\end{itemize}
\vspace{8pt}
\textbf{IBS, Python-разработчик} \hfill \textit{Июнь 2021 — Апрель 2024} \\
\textit{Проект: Высоконагруженные микросервисы обработки и анализа данных}
\begin{itemize}
    \vspace{-6pt}\item Создал высоконагруженные микросервисы на FastAPI/Django (DRF) с использованием асинхронных агентов на aiohttp, Celery, Redis и Kafka для обработки и анализа данных с ML/LLM.
    \item Интегрировал Whisper для обработки аудио и подключил модели LLM для анализа, развив функциональность системы.
    \item Разработал парсер на BS4/Selenium с автоматической валидацией подключения, улучшив качество входящих данных.
     \item Обеспечил обработку потоковых данных через Kafka и RabbitMQ.
    \item Провел комплексное тестирование (unit, интеграционные, нагрузочные — Pytest, Siege), обеспечив стабильность и надежность.
    \item Внедрил Airflow и Docker для оркестрации и планирования задач, оптимизировав процессы развертывания.
    \item \textbf{Результат:} Повышена стабильность парсинга и анализа, существенно ускорена обработка входящих запросов, улучшена масштабируемость и гибкость архитектуры.
\end{itemize}
\end{document}
